點睇放假炸彈條女人？

放假炸彈都算
個炸彈仲要偷
低質到

咁點樣放先唔低質

唔係有精神病架咩 ?

人地放鬧鐘姐

講出黎驚人地報警喎

一係放個堅既
一係自製個假既
偷 低質到

精神病大曬